[素食青年］素食塔利班：「肉食者係淫閪！同緬甸軍隊一樣！」

點解成日有啲咁既人出黎倒米

素食撚唔戇鳩就唔係素食撚啦

呢個group真係好痴線.....

間唔中入去睇下佢地點發癲都幾有趣

好多肉食塔利班入去rpg

唔好跟車太貼

咁你又唔好用一個極端素食撚去評價晒所有素食者

素食者係鋼鐵處女